護士哥哥招SP

宜家興求其Direct message人地搵SP？

有冇相

唔係啦 而家與係連登搵

tg?

你自己搵嗰個護士哥哥
我無興趣

撚下佢
制服誘惑下
非gay

哥哥搵弟弟好嗎？

護士哥哥 講撚到好多人鍾意男護士咁，憑乜撚

我普普通通一個Ig 無Po過任何關於Sex嘅嘢
開Ig direct都見到D咁嘅嘢

好好笑 又唔係醫生哥哥

咁你ig係咩

緊係同佢傾落去等佢po相啦
咁早放出黎
咩都無lu

咁多護士妹同學都唔招

SP咪即係免費雞

佢應該周圍send 唔會知係邊個Po出黎

證明有問題